宣佈香港警察係恐怖主義組織

屌
恐怖分子